是日早餐

$32蚊 仲爭我杯茶走

隻蛋好似煎得好靚

邊頭？

晨早流流食吉豬

乜撚野茶走
我落左來香港咁耐都未聽過

我今日六點出左去晨運

唔使返工？

U are廢老

星期六

CLS你唔係香港人黎
茶走即係加煉奶啊
屌你小學雞定腥香港然啊
未聽過仲要衝出黎柒

返六日is basic

7.5/10

明白了

上返支那啦屌你老母

早餐食咁飽😅

2/10

欄番上去咪落黎

下一餐等下午茶

Where

去荼記食住火退通加杯熱齊啡黎度馬

我就知道今日要然錢，其實唔難

我是來港專材 香港政府批核的
不要歧視好嗎

葵芳？

A1